【警嫂免費任屌3p】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXL

FIFA 20 Arsenal player ratings: Two stars make the top 100... but not Mesut Ozil

Arsenal have two representatives on EA Sports' list for the top 100 players in FIFA 20 - and we'll give you one guess on who they are.

The blossoming partnership of Alexandre Lacazette and Pierre-Emerick Aubameyang has been rewarded with the two strikers among 29 forwards to make the top 100 players in this season's release.

冇人開post

雲加

不了

Most tackles won for Arsenal in the PL this season:
Guendouzi 5
Maitland-Niles 5
Sokratis 5

Most fouls conceded for Arsenal in the PL this season:
Xhaka 10
Maitland-Niles 4
Guendouzi 4

#afc

1

On this day in 2017: Goals from Danny Welbeck (x2) & summer signing Alexandre Lacazette helped Arsenal record their seventh consecutive home league win as they defeated Bournemouth 3-0. #afc

xhaka真係廢到仆街 除左靚仔 其他都無撚用

唔好亂講野
依到好多人迷沙

上場贏波變和波

上年水晶宮熱刺又係贏變和 踢歐聯變歐霸

破密集遠射一季入到兩三球既

弊在一季防守失誤十鳩幾次

靚仔？問左禾比未

依到得你覺得佢唔靚仔

其實本身隊波都廢
係佢爆得特別柒

好記得水晶宮遠射變2:1定3:2 之後即刻送penalty變2:2 3:3 屌

成日無啦啦上腦 熱血禁區penalty

迷沙特別智障

想睇拖爆燒搭pal

認同

你刀係

真

燒都唔知幾時先出得

沙夏

佢反雲only

屌你老味你班阿狗買撚晒飛睇港隊未

一樣

反雲要死刑

認真快啲買
腳腫呢啲濕鳩即日賣飛效率極低

你地串燒三寶就收聲啦 你老味

雲加唔洗反都死

咩叫串燒三寶

躝啦屌你
反雲不得好4

未死

死哂全家算啦

對腳不過係瘦左既

永遠都有

我都唔覺

@鏟蛇

嬲

Arsenal FIFA 20 ratings 'leaked'

FIFA夠膽整到T仔好樣衰
我立即罷買

T仔得79

Auba Laca Pepe
Ceballos
Guendouz Torreira
Tierney Holding Luiz Bellerin
Leno

假樣黎

跛真人黎

屌佢老母我妓最靚仔嘅T仔呀
咁都整假樣

樣黎講xhaka=leno>all

依家踢波定睇model

屌啦仲有Holding呀

髮線

on9 我地阿狗買人不嬲都係最令仔
你睇下我地買親啲nigga個個都咁型

青訓出哂事啦
雲奴

你炒車王黎
咁即係tie>>>>gibbs

阿迷睇樣不嬲唔睇髮線的

雲奴咁靚仔 嗰髮型又正
我都想幫佢含

有邊個你唔含

牙g

佢有鳩架喎

咪話唔含佢嗰條
好撚多鳩屎

第時人地結婚 真係唔知點見人 屌你 成班痴線佬坐埋一台

放心 唔會有咁嘅一日

陣間沙皇同爺爺有搞作?!

應該king下波姐

兩個見返面都夠正啦

唔累咩

無我既

回樓上
因為唔係跛仔開post所以啲相未update

我一早post都無左

又見返 屌錯人

刀矛禾

你真係弱智架喎（唔巧打我）

pish

真心問其實係咁圍狗屋有咩ec

阻人收工 比人一拉就48 其實幾痛苦

識路都唔咁玩啦
依個位冇得上樓真係等死

呢個唔是最update
牙跛之前開果個最update
呢個都無我

相信前線

好多已經極度仇警,純發洩
琴日遊行,好多人一見到狗就大大聲屌,舉中指
防暴打人又唔見佢地咁威威

烏姆迪迪：從冇考慮轉會阿仙奴

法國世界盃冠軍成員烏姆迪迪，早前傳出他會過檔阿仙奴，以及成為巴塞斟介尼馬的籌碼，他表示此等傳言均屬子虛烏有，他一心只想留於巴塞隆拿繼續發展。

於奪得世界盃後，烏姆迪迪運氣麻麻，上季頻受傷患影響，致其出場機會大幅下跌。有傳阿仙奴於今夏和巴塞斟洽烏姆迪迪；亦有傳他會因為巴塞收購尼馬，而被迫轉會巴黎聖日耳門。

烏姆迪迪表示：「之前好多朋友都發訊息給我，問我是否加盟阿仙奴，但我從來沒想過離隊。老實說我不知道兵工廠有否和我的經理人聯絡，但我的答案只得一舍，就是要留隊。」

「因為尼馬而轉會PSG？這個傳言簡直瘋狂。我為之而失笑，我完全不知道傳言在哪裡出來。」因為受傷關係，烏姆迪迪現時於球會已去正選位置，但相信只要他身體能保持健康，他將會得到機會證明自己。()

屌完狗搞到啲狗發脾氣捉人
自己就第一個走先
死就企前面個班死

依個真
著住條裙都咁衝動
大家都知而家班狗亂鳩咁嚟

係唔係掟狗都唔知.. 問左先好wo

Wenger on Elneny: "First & foremost, Elneny is a modern day midfielder. He will work hard for the team. He has a great technique. His physical attributes are also very important. His passes are also very direct & will help the team in attacking areas"

Arsenal broke Ole Gunnar Solskjaer's Manchester United

依條辣殺除咗體能好冇撚用

聽晚有冇人會去大球場
想問著阿狗波衫會唔會俾人打
都係紅色

原來十點長沙灣咁大聲

前幾晚獻完即走了驚喊到仆街

平行世界

依家玩唔玩2k ?

好多女叫

得你玩

聽講基督徒自殺會落地獄

秀茂平有人想跳樓 好多消防車到左

唔好

我都到左 好似係女女黎 好多手足叫佢加油 暫時未跳

係咪有社工到場？

… ok 今次唔屌你 叫佢落返黎

你話有事 我娶你

唔知 食煙+食花生中 個女女好似平復返d

散了

個女仔落返黎？

無跳到 玩左半個鐘到 俾人勸返落黎

食少支煙啦

我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

你呢句嘢係咪有暗號

你除左訓 仲識做咩

阿狗speaker resign了OOOOORRRRRRRDDDDDDEEERRRRRRR

咪jer我bb啦

For those of you that care about FIFA ratings, EA have confirmed the first couple of Arsenal players, Aubameyang and Lacazette #AFC

成隊最勁係咪羊

美羊=劣化c朗

又你bb

原來外國好多人話細爆似法比

因為唔想係內閣？

做乜jer我條仔!

bb 佢蝦禾

我地加埋bb 3個都唔夠佢一拳

Reiss Nelson: "Its a great feeling to have a lot of big characters in the team who are willing to help the younger players. You see the likes of Laca, Auba & Granit who are all big players in the team. David Luiz is always talking to me, talking about the mental side of football"

Nelson: "To be starting in the Premier League is a big achievement because I didnt think I'd start the first 2 games of the season. Thats a very big statement from the manager, to play me in the first 2 games with the likes of Pepe & Mkhitaryan, world-class players, on the bench"

希望雷斯快啲結黨鬥走愛狗

Corbyn好似都係阿狗嚟

痴撚線google recommends 嘅新聞:hk01話美國景氣指數差咗

話Mk踢國際賽全能到仆街，阿狗又走寶

唯一好新聞係gundam seed可能有電影

童年回憶

Freedom 宇宙飛番地球救大天使號
睇到起晒雞皮

時世變
Seed 都有人吹奏

細個係睇seed

Seed無乜大問題，seed d成套嘢先係問題

高達淨係睇過呢套好似係因為暑假播，啲歌真係好大回憶

大球場見

出左 freedom 太無敵同冇左 PS 裝甲個限時設定已經爛

細個睇鐵血

我細個都識上網睇啦屌

去完旅行未

seed初頭睇 係覺得啲機體好撚型
大個睇返就覺得好中二病

00好似睇咗一兩集就冇興趣

態仔頭

之前w重製睇過
08小隊好似最好睇

0083 軍武派
口袋裏的戰爭都正
0079-Z-馬反
ZZ 黑歷史
G

Seed d個議長+2咗幾廿集，無啦啦變咗大仆街粉紅色頭恐佈份子同反人類戰爭失憶犯就有好下場同有另一半

男主打到一半變路人

freedom果陣仲有地球3小強同古魯謝都唔叫屈啦
係seed d

00先正

個三條友同阿狗時代嘅2禾b一樣，都係hi大咗出嚟搞笑用

用左 freedom 之後都冇咩苦戰
冇左 strike 換裝同會冇電個緊張感
同開始玩反智不殺

seed-d真係好柒
明明有個z版比你跟
都可以搞到妹仔大過主人婆

果陣HI大左都同基拉阿斯難55波
之後有邊個可以打佢地2個55波

Seed 同 0079 都唔同啦
真個設定本身煩
基魔人氣高
Z 應該係高達系列最高傑作

g self
鐵血
age
v
都未睇，同埋build fighter第二季開始冇睇

加美油一開波都係死小孩，都係杏加橙
阿寶出返黎都冇搶fo

好似本身要寫死人棍佬，點知編劇俾人死亡恐嚇

我覺得艦長幸福就可以了

穆又係好撚型

穆
擋炮型到

串到 阿狗又走寶

00啲歌係咁多齣高達最好聽

Seed呢屌

seed第二

Arpo

本來一開始話唔同球會波衫放低球會對立，共抗暴政，唔知幾時開始變晒撐港隊，仲要著紅色衫

我唔反對人地去著，但我自己真係著唔落，呢幾個月紅色對我黎講得兩樣野：要染紅香港既共產黨、比黑社會同黑警打到頭破血流、爆晒眼既義士
駁唔刀

我係中國人 !!! 入大球場睇波梗係著紅色衫 !!!

me好大希生

做得太出面矛人理

簡體呢
專業d

幫左你推 唔洗多謝

無人理

大家人手推

推jor

我.....屌

我feel到又要比人blk 了

(中國旗) (中國旗)

我係_呀hi

bam左emkji標題

你比好多人block左

紅黑紅紅黑

想知今晚有冇手足入場

比連狗逼害，冇得加🇳🇬了

連狗都覺得迷禾是on9

佢係迷禾黨敗類

粉紅臭G

簽到美欺
即刻轉藍

迷禾係一榮俱榮既工會

阿狗不嬲多港足手足

個post 全部自己友 出面d 人應該block 哂大波妹

Jordan Nobbs on Rob Holding: “Me and Rob did our coaching licenses together, so when we did our knees a few weeks apart, it was incredible luck. We were in the gym a lot and he’s been a massive part of my rehab. He’s one of the most positive, smiley people I’ve ever met."

屌佢老母而家咁既時勢仲著住件紅衫，醜唔醜

Btw, madam7又遲到

今季唔買阿犬主場

豬隊友

日撚日都遲到

真係白鳩痴
憑咩收呢份人工

有46個負皮
好多都淨係識負評上一頁

今晚著中國紅入場+唱義勇軍進行曲有糧出，有意丹麥等

我見到你叫人著黑衫既post老實講我覺得紅定黑都無咩所謂 兩邊都有d 好既理由 好難話邊邊一定岩哂

公眾人物社會賢達食屎啦成班

呢d敏感時期我覺得黑好過紅

入左黑衫post 屌你老母個頭版 洗版到 咩大波小爾
忍唔住Report左

2班人目的唔同 跟住互屌

咁點解當初以借反送中名義吹雞叫人入場

自己人黎
我睇緊stranger things

有冇手足朋友係陳雲信徒
好似信左邪教咁

識嘅

點邪法 我有睇佢啲野

一早買曬四張飛，全部球迷站立打氣區

大把嘢得中國製造，就算你本地買其實間舖隨時又係淘寶入貨
利申無淘寶account

睇陳雲要識抽啲pt睇佢講/歸納某啲理論係幾好 2014已經叫人be water 仲有社區政治力量又係講左好耐 美國佬單野就飯民g鋒不嬲遊說左耐既國會果邊

有個 fd 上哂腦狂 po 香港人背棄迫害陳雲
要比佢做臨時大總統

傻撚左咩

屌大鵬金翅鳥果啲fd
護法神龍！

又夾口供

我應該係第一次唔喺打氣區睇

我之前有舊同事都係陳雲信徒，有日放工話今日個天咁黑，一定係老師琴日作左法召喚大鵬金翅鳥

召喚金翅仆街鳥

無恥政府有乜做唔出

佢有時認真咁派膠

讀u果時同個fd成日討論城邦論不過作為本土啟蒙真係幾好既本書 比人認清民主派都係香港民主既敵人 但一到華夏文化同大鵬金翅鳥真係唔係好掂

不過陳雲真係唔多識經濟

Vitoria away match details confirmed

Vitoria SC v Arsenal
Europa League group stage
Wednesday, November 6
Kick-off 3.50pm (local and UK time)

Cesc Fabregas on a move to Real Madrid: “There were a lot of talks with Florentino [Perez] & [Ramon] Calderon. The first time, I was very young. I was 18 & they offered me a big salary, but I felt like I belonged at Arsenal. Wenger had bet the farm on me. I couldn’t leave.“ [AS]

Fabregas: “In any case, I’ll always be grateful to Madrid for the way they treated me. When I was 23, I had a serious calf injury & they sent me a really nice message. I’m grateful for their interest in me but I always dreamed of playing for Barca. It all worked out pretty well.”

有無手足推我新開既po

美國共和黨：「葉劉淑儀」可能將被美國制裁

捉蟲入屎忽

攞喼做盾牌個啲？

@2&b ?

Ccc

$100推一次

牙奶2k你玩咩mode 可不可以莊埋禾玩

myteam

佢咁自私 一定係收到風條list有自己先寫信反對

冇港隊衫 著阿狗波衫睇港隊會唔會比人屌

著黑衫囉

香港01扮中立
仆街黎

想撐港隊 > 紅衫
想表達政治訴求 > 黑衫

同班戇鳩紅衫廢柒逼埋一齊睇波返屋企涼冷氣好過

今晚有無台直播 港隊

不嬲場場波都有軍裝？

便衣啊 軍裝就一定有

仁哥，你要記住，當一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話，佢就係警察

捉到佢想逼佢著支那波衫

今晚弱智就著紅衫

好撚好笑呀屌你老味
咁你返嚟未先

比我感覺係成班港隊老屎忽球迷
想借運動名義叫人入場迫爆大球場
之後自己打飛機

當初講到為良知為公義
段聲明頭段就講運動 講表態
尾段變左一齊紅衫入場撐港隊

擺撚到明係啦
本土意識強（只限足球）

香港=妹仔
港足=主人婆

有港足先有香港
定有香港先有港足

緊係港足先

有香港人先有你港足ja

冇港足香港撚有人咩 識分莊閒未呀屌你老母

各有各agenda, 有人想借機會向世界各地表達訴求, 有人純粹為左想睇波, 有人想支持香港隊

大家都本土意識咁強既話港超場場爆啦, 邊會場均唔夠1000人4年前支港大戰之後又咪比人當condom即棄

想點著咪點著囉, 理鳩人地著咩色咩, 不嬲睇香港隊果時都係五顏六色, 乜色都有

香港足球界球迷．九月十日宣言】

各位香港人好，我哋係來自不同足球會嘅忠實球迷。

喺過去嘅日子，我哋嘅愛隊懷住不同嘅歷史，教曉我哋愛惜足球、愛惜身邊嘅同伴、愛惜我哋嘅家園。二零一九年夏天，民眾對自由同人權嘅爭取換來強權嘅打壓，警察嘅暴力不斷升級，香港經歷一場人道危機，我哋嘅家園已經病重當中。

作為家園嘅一份子，我哋願意放低球會之間嘅敵對關係，以最溫和嘅方式向愛隊、向世界表達對良知嘅呼喚。我哋擁有不同嘅喜愛球會，但擁有同一個信念，亦擁有同一支香港隊。

足球係我哋嘅宗教、球場係我哋嘅聖所、波衫係我哋嘅聖物。九月十日，我哋會以各種最卑微嘅方式，不同又一致地向世界說明香港人民間五大訴求，缺一不可。九十分鐘內外嘅打氣聲音將會滔滔不絕，良知不會被泯滅。

九月十日上嘅加路連山道，讓我哋以紅衫相見，對香港隊、對香港人、對香港送上無上嘅祝福，香港人加油。

一眾來自香港的忠實球迷
2019年9月4日

段聲明講得好撚好聽
但最尾變左紅衫撐港隊
打人藍絲廢老都可以紅衫入場撐港隊啦

cls講d野前後矛盾到

講到著黑色就忽然球迷想騎劫 阿叔睇港隊果陣佢班細路仲飲梗奶咋

講到我地衝入場騎劫佢睇波

Agger
咁都有得互屌
利申諗住唔著衫

30
陸星材
• 3s
對佢地黎講，港隊只係condom

黑衫就condom

原來係禾清黎

港隊今晚又可以做多次condom

英超隊作客香港踢港超隊
著英超波衫嘅香港人仲多過著主場隊波衫

禾冇咁靚仔

咁嘈黎冇意思, 睇下今年港超有幾多人入場就會知係咪condom

其實段聲明唔係借運動之名叫人入場
我無所謂

表演賽就算啦, 我都著阿狗波衫去睇阿狗對傑志啦

呢幾年好多好多架喇, 起碼日本仔黎作客踢亞冠, 都唔係好多人著J LEAGUE/日本隊波衫

隔離po班港足傻閪真係笑撚死

細爆咁低？

阿狗中遊 rating
符合現實

埃及77
細爆75

見到咁廢唔玩fut了
玩career 算

Laca auba 都 top 100
Ozil 第一次冇 too 100

人地好明顯係講緊係球賽呢個平台黎講啦

咩叫借人平台發聲？你出篇聲名叫人入場發聲=我地抗爭者借你平台發聲？
你老母腿張開叫我屌柒佢 你會唔會話我借佢個閪嚟洩慾？

已經可以預見到完匪歌之後球迷繼續起鼓唱chants, 而一班人又想唱願光榮歸香港, 之後就互屌

Whatsapp報串熱線

香港人同中國人一樣
基因 = 內鬥

根本香港個傳統就係唔興著香港隊波衫，無論係咪球會賽都好
最近嗰次阿根廷嚟踢，我記得都有人講過好多主場球迷著阿根廷波衫印美斯

安迪堤請阿仙奴食檸檬

【Now Sports-體育】雖然獲好友拉卡錫迪邀請，但巴塞隆拿中堅安迪堤堅拒離開巴塞隆拿，加盟阿仙奴。

安迪堤（Samuel Umtiti）最近接受一個電視足球節目訪問時，射手拉卡錫迪特意錄製了一條短片，在片中表示等待安迪堤加盟阿仙奴，可以繼里昂及法國國家隊後再次並肩作戰。

雖然今季於3場西甲皆做後備，但安迪堤仍然當面拒絕好友：「我小時候有一個夢想，就是為巴塞效力。上季以傷患來說，實在很困難。曾有朋友傳我訊息，問我是否加盟阿仙奴，我回答『對不起，不，我留在巴塞』。」

盛傳兵工廠及巴黎聖日耳門都希望獲得安迪堤來投，但他強調：「我不知道他們有沒有跟經理人談過，但我告訴過經理人，我不管夏天發生甚麼事，我的答案都是一樣。」

FIFA Rating不嬲慢現實幾年

Ozil幾多年未試過低過85

其實平時打氣區紅衫都多
我自己覺得想着咩色咪咩色
不過紅色確係幾撚核突
我自己就着緊黑衫
帶埋阿狗主客 當帶哂紅黑

我唔知係咪你cap個個人佢出完聲明而家不滿啦
純粹覺得呢d 咁小事都係都要發到咁大黎講真係無意思
有批撐紅衫既又話黑衫當港隊condom
撐黑衫既又話紅衫唔尊重死傷者
呢個二分本身就唔合理

應該就唔會互屌既 鬥大聲囉

想問咁多位師兄邊度買波衫？Adidas無印字

ching呢到反愛大本營

最忌內閧

呢到迷秕集中營
愛狗賣禾b豬仔

應該捉哂啲迷秕去集中營就啱

剩係平時港隊兩大球迷組織都已經成日鬥大聲啦
今晚肯定亂到七彩

垃圾都迷直接處決算啦

Mk:建興2樓皇朝

死愛狗

小妹仲咸梗

建興唔係call g架咩

真係有
唔信自己上網搵

Ching受咗咩刺激要棄明投暗？

建興出名賣羽毛球拍⋯

錯post

阿狗名宿

禾b呢

幾時同愛po合併左

特性:容易受傷

頂果幾層咪call g 囉

留意到有個禾字都有慘被賣豬仔既命運

call完g 咪去買波衫
我地不嬲都係咁-.-

因為有個禾字都係垃圾

連登阿狗好淫亂

你都係一份子

割席

好多G蟲

雞蟲都有愛國的

callG=助養國內大媽

香港call g不如去台灣

緊係買完波衫叫隻g著

Ching 識玩

阿仙奴可能再次出手簽卡拉斯高

阿仙奴今夏原本想簽卡拉斯高但未成功，現在球隊打算再次出手，可能在冬季轉會窗買人。

中超球隊大連一方現時擁有卡拉斯高，但拿玻里有可能簽人，將他帶回歐洲。

與此同時，阿仙奴都有興趣再次簽人，把這位比利時國腳帶去英超聯賽。()

Kanu on #Arsenal selling Iwobi: "I would say they made a mistake, 100%. Why they let him go, I don’t know. He’s a boy who, in & out, is Arsenal. He always wanted to do his best for the club. He loves the club, but not only that he can play football"

Kanu on Iwobi: "I think he is still young & those are the type of people you want in the team, people who grew up here, who knows everything about the club & wants to die for the club. He was one of them, so for us to lose him & to let him go, was a shock"

Kanu on Iwobi: "It was a surprise because it happened right at the end of the window. If I knew earlier, I could have said to him not to go & that its better to stay. I'd have said there's no need to go because at #Arsenal he'll still play. He’s that good & he needs to know that"

屌雲加

我真係有件AW

成日扮反雲 其實偷偷地丁爺爺
怨婦Ryo

有幾愛有幾恨
Big6mui

咪就係不過依家痴線佬聲勢大過TPOHK了

今晚係我地黑衣幫既

我條女買架

咁高質⋯介紹俾我識ok?

宣佈撤回修例後 林奠支持率淨值上升4%

今晚有無電視台直播

贊仔夠係He’s a boy who, in & out, is Arsenal
又唔見有名宿同佢講好說話

支唔支持 佢都係繼續做架啦

有位米9手足著作客牙拖 型撚到

daniel 文青型 呢位手足係霸氣型

JG

贊係人都知唔夠料踢阿狗
禾b唔係 至少做到個輪換球員

所以禾B咪賣到 40M
禾 B + 30M = pepe
留意返 pepe 只係大 iwobi 一歲

禾b home grown
英人同球會青訓
呢樣用錢買唔到

最緊要有水魚上當 去其他英超球會比盡2x

跛仔

麥拍撚立即仆街死

想郭蛇教香港

再用艾里奧羅素正選
搵真Jurgen Kloop教都唔撚掂

Og黎

成撚日話穩守突擊
屌你老母幾撚時有穩守過
而家直情擺七個雪糕筒
見到就火滾

有無live

一撚係羅素當前鋒用啦

參考愛狗泊單車

爺爺4 閘陣

佢係唔撚會守到ga
LM 8910

係咪nowe有得睇港隊

少左好多

由於當時巴黎聖日耳門教練是艾馬利，他在執教psg前是執教西維爾，和基祖維克共事了兩年。艾馬利十分清楚他的特質，因此簽入他，但是基祖維克並未得到太多機會。於2016/17球季他只上陣了11場聯賽，得不到重用，在下一季被外借到英超西布朗。在得知自己歸隊無望後，基祖維克向傳媒表達了自己的不滿，指艾馬利當初希望自己到psg時，承諾會給他上陣機會，但未有兌現承諾，他對此十分不滿。
愛狗

伊朗1-0

本身唔係預贏啦下話?
盡左力 支持咪得

場外仲排緊

咁少人著黑衫又無人哎口號
個個著痢記49000

now又見到域子

唔好句句頂到衡
係人都知贏唔到
我剩係要香港入波

又一粒

我次次一入嚟就見到你話又一粒

Periodic呀 準過m到

已經有阿叔係大球場影人送狗

哥利摩亞：華舒福可能變現代禾確特

【Now Sports-體育】利物浦前射手哥利摩亞認為，曼聯前鋒華舒福無法堅持他想踢的位置，或會步禾確特後塵。

隨著盧卡古的離開，21歲的華舒福（Marcus Rashford）原本有望帶領曼聯的鋒線，然而，今季到目前為止，他被用作中鋒和左翼，對上12次上陣只射入兩球，而禾確特在效力阿仙奴時，大部份時間踢翼鋒，不過他最想踢的位置卻是中鋒。

「如果華舒福不小心，那麼遲早他將發現自己被當作現代的禾確特。」哥利摩亞說，「有人不被視為徹頭徹尾的翼鋒或直接的9號，就會變成周身刀無張利的前鋒。」

哥利摩亞續說，「所以現在是他的最佳時機，去決定這是否他想要的方式。如果他喜歡踢任何位置，這意味著他是英格蘭的常客。但如果在未來5至10年內都是這種情況，我會擔心這樣的決定會對他的球會生涯產生負面影響，因為他發送了這樣的信息。」

Mkhitaryan hoping Roma rekindle the passion he lost at Arsenal

“This is not a step backwards as a great football is played here. I wanted to change scenery and for me it is an opportunity to be seized.

“I have to enjoy playing football, no matter the place. In England, I no longer felt this pleasure.

“The messages after the two national matches made me happy, but now I have to concentrate on Rome.

“I will never give up and I will fight to the end. I'm not afraid of pressure, I'm used to it having already played with great teams.

“I know that the slightest mistake is criticised while a good performance is exalted. If you agree to play soccer you must be ready to face criticism.

“Serie A is a great opportunity, I accepted immediately with enthusiasm. We didn't even talk about money.”

Koscielny’s decision to leave Arsenal ‘transcended wage issues’, claims Bordeaux chairman

He told Get French Football News: “We were not the only club in France that he considered but Bordeaux was at the top of his list, but again, not the only one on the list.

“His desire was to return to France, and particularly to Bordeaux where he has family, in the region.

“I also think that this concerns this discussion on the subject of young players compared to more experienced players.

“Laurent Koscielny rightly thinks of his conversion [after he has finished playing] and I think that Bordeaux presents a great place for him to stay in the world of football in the decades to come.

“We are therefore delighted to welcome someone of his level and experience, who has long-term goals with the club, after he has put an end to his sporting career.

“These are things we told him about, and I think that resonated with him, and it transcended wage issues. Where does he want to go with his family at the end of his career?

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

Emery: “As a player, it was very difficult to achieve some trophies. When I was starting as a coach, I was thinking, ‘I want to progress, to improve, to move ahead’, & when the first title arrived, it was [a relief]. My objective is to achieve important things in football.” #afc

Emery: “At the moment, I can be happy & defend the Europa League because I think the UEFA people improve a lot this competition, but really, really, the first is the Champions League. My first trophy was the Europa League with Sevilla against Benfica in Turin. It was amazing.”

咁都無456算係咁

伊朗+伊拉克真係玩撚
仲要巴林都係亞洲十強
打碌撚

Besiktas are close to adding Arsenal’s strength & conditioning coach Julen Masach to their technical staff, to work alongside manager Abdullah Avci again after their time with the Turkish national team, with Avci a big admirer of 52-year-old Masach. [Fotospor via @Sport_Witness]

Besiktas manager Avci has confirmed the club signed midfielder Mohamed Elneny on loan because of Masach’s reports about the player. [@Sport_Witness] #afc

茅米9

咩現代禾確特，唔講以為死撚咗

五線譜都有人著

禾青同彥祖型能刀

屌你老尾獌狗真係好撚多
其次利阿
熱狗我想connect 都搵唔撚到

熱狗=白衫刀手

今日唱國歌個陣
見到好多人都唱到喊左

錢唔係萬能！高斯尼出「廠」為家人

【Now Sports-體育】別怪他！法甲波爾多主席證實，中堅高斯尼離開阿仙奴跟金錢無關。

34歲法國老將高斯尼（Laurent Koscielny）今季離開阿仙奴，斬斷9年情，轉會前一度扭計而被罰人工，最終波爾多付出460萬鎊買入。

「他本來就想回家，我們不是唯一一間斟他的法甲球隊，但在他的名單上排在首位。」波爾多主席達格沙透露：「他想同家人搬來波爾多，這是適合他的安居樂業的地方。」

前法國國腳高斯尼為了離隊，夏天拒隨兵工廠赴美而受罰，達格沙續說：「根本跟人工無關，我告訴他，他想不想同家人在這兒結束球員生涯，於是說服了他加盟。」

該名前兵工廠隊長加盟後，已在法甲正選上陣3場，相信能為波爾多築好穩健的防線。

我頭幾次聽都頂唔順

簡奴：阿仙奴賣伊禾比百分百錯誤

前阿仙奴前鋒簡奴，認為兵工廠賣走伊禾比是個錯誤決定，因為伊禾比依然可以進步，而且他對兵工廠非常忠心，球隊今次決定是100%錯誤。

伊禾比於夏天轉會窗最後一天，以4000萬鎊轉會愛華頓，結束多年兵工廠生涯。和伊禾比同樣來穿自尼日利亞的簡奴，認為阿仙奴不應放走伊禾比：「這個決定百分百錯誤，我不明白為何要賣走他。他自小已在阿仙奴，非常愛兵工廠，每年每月的為球會付出，應該得到回報。他仍年輕可以進步，每支球隊都希望擁有一個，熟悉球會所有事情，兼且願為球會死的球員。」

「如果我早知道他可能會走，我會主動接觸他，希望他不要過檔愛華頓。他就算留在阿仙奴，一樣有機會落場，阿仙奴是一支大球會，誰人不希望效力？」()

🔴 221 appearances
⚽️ 10 goals
🏆 3 FA Cups
🇩🇪 1 BFG

🗓 #OnThisDay in 2011, @mertesacker made his Arsenal debut

Mertesacker on Cech: “He went from one table to the next, coming up with a verse for everyone. ‘Özil & Mertesacker, you won the World Cup & everyone thinks you’re motherfuckers’. He proceeded to the staff table, ‘Right here at the top, now I need to be careful so I better stop’.”

吊幻星seed有電影

次次同佢地食飯我都好自悲

真 個個咁撚高

唔g等唔等到

彥祖頭先又溝到個待應妹妹面都紅哂比左電話佢

dllm個個咁能型

彥祖以前瘦啲仲撚型棍，唔係佢似彥祖係彥祖似佢

時日無多
Dllm

Og高我成兩個頭

6c次次都幫手做鳩你，你真係要召喚佢？

=.=" 不如我地團結做鳩6c啦

死肥鳩啦
仲飛起我地

好耐無入post 原來post頭有我

259快撚啲躝

iphone了

OG批手機殻係寄失定要等出貨

Mertesacker on the 2017 FA Cup Final: “Holding & I kept [Costa] in check with a good cop, bad cop routine. Rob dished it out both verbally & physically, while I put an arm around Costa & shouted encouragement. He equalised 20 minutes before the end but it ended up not mattering.”

Mertesacker on winning the 2017 FA Cup Final: “Nothing & no one was going to stop us & no sooner had Chelsea drawn level, Aaron Ramsey was down the other end, putting us ahead again. That was it - an outstanding game from back to front, which we thoroughly deserved to win.”

Mertesacker: “My first appearance in the starting XI that season ended with me hoisting the trophy in the Royal Box. It was a unique moment, a little football fairytale. Was there anyone left who still believed I could give that kind of performance? Probably only Arsène Wenger.”

普遍分析話下年手機市場銷售跌 冇得唔減價戰

之前又話5G換機潮，而家又話會跌

華為收皮 5G delay

「雲格是那種信任自己陣容實力的主教練，這種信任像石頭一樣穩固，他處理事情總是有著無盡的耐性。即使在連敗過程中，他也不會慌張，他堅持自己的理念，堅信自己的球員們，無論阻力有多大，這是他最大的長處。」

「但可能這也是他最大的弱點，他可能對我們太仁慈了，在我看來，他看問題有點過於簡單了。要是聽球迷的，可能每年都會有五個新的強援進隊，輸波後他們在看台上會喊：花點錢吧！但雲格信任自己手裡的球員，我從未遇到過任何其他教練，像他這樣堅信自己陣容的實力的。」

廢閪

出咗新機 終於可以買iphone8

Apple watch 5

有咩特色

信細梅沙卡

拖仔傷

國際賽屌你老母

Iphone11

XR啦

可以出隻3玩下

值唔值買5?定買3都夠?
老婆想買

Granit Xhaka (Achilles) and Lucas Torreira (knock) will be assessed after picking up injuries while representing their respective national teams.

5啦

唔係4先有心電圖咩
起碼4

點解唔剩係擊殺沙卡

唔使啦 佢唔做運動
5好貴 好似唔值俾多幾千

貪玩既3都夠啦

心電圖唔只係運動先有用
監測你休息心電圖有冇異常先係重點

佢無4呀 一係3一係5

咁禾記錯

4去門市買 仲有貨

Wenger on Sancho: "I wanted to take him from Man City when he didn’t get the games. I tried to lure him because he’s from London. I tried to get him to #Arsenal. He’s one of the best players of his generation. He can dribble, he has the arrogance"

唔知有無平

好似500

果時係有風吹過既 同nelson係fd過打band

3 = 1499
4 = 28xx??
5 = 3199

咁3同4都幾大分別

係 收工去睇下先

咁既價錢買5啦
2千頭可以諗既

諗起之前小米個隻 廁紙筒都有心跳

咁即係有無用

5其實幾抵玩 粒電勁咁多
我戴緊3 如果有錢都想換

Rich

屌你老母Apple iPad有無得減價

佢嚟Nelson就可能無咁多機會了

佢嚟唔好話 nelson
Pepe 都唔駛買

依家ipad幾錢部？爆左mon好耐冇理到佢

Nelson係咪吹大左 開季影都冇

豐澤iPad 9.7吋 4G 128GB賣緊$3988

兩場正選都麻麻
Willock sharp 啲

球王美斯去英超！將證明勁過C朗

王騎原來又係五毛黎？

魯比奧：人權法立法進展良好 但香港議員假傳香港民意令我工作量增加

你㩒入去睇個twitter
佢全段係作出黎

之前大家去酋長係邊到買飛呀？
Stubhub?

佢呢d潛伏咁耐出名既舊acc都要浮上面出fake news
證明對面真係好冇計

好似p牌綠日狗咁
平時扮做阿迷假膠

波台真係好多五毛既潛伏地點

路狗真五毛

同美羊撞位
執雞走位型翼鋒
去完德甲變咗影子前鋒

王騎俾人圍屌扮特登出fake news引人睇

邊個係子彈

14 號
同阿狗之前幾個 14 號一樣咁快

對上件14號係快呀 沉得快呀嘛

傳政府於四時宣布成立獨立調查委員會

@普狗fc下？

叫左你唔好成日用dictation架啦，又認錯字喇

今時今日個政府做乜撚野都信唔過 反而覺得又係陰招

10.2 吋 iPad 提供 32GB 與 128GB 共兩種選擇；定價 US$329 / US$459（兼容 Wi-Fi 及 LTE）起，另有教育版 US$299 起。至於香港定價，32GB Wi-Fi 版售 HK$2,599、32GB LTE 版售 HK$3,599；128GB Wi-Fi 版售 HK$3,399、128GB LTE 版售 HK$4,399，並於 9 月 30 日上市。

好似唔錯

串埋多咀狗同基昂

放一堆自己人入去扮查
拖到過曬風聲後話無事發生過

幫佢改漏左個, 再睇多次

最新comment係搵唔返呢樣野, 大家當冇事發生過

仆街盤球學得果半招都夠膽出黎行

最大機會咪撤回暴動定性 不過照告暴動罪

係咪批准留學個單？

收嗲啦靚仔大撚哂牙

梅迪薩卡：雲加的優點也是缺點

【Now Sports-體育】前阿仙奴中堅梅迪薩卡在自傳中透露心聲，認為前帥雲加的優點，也成缺點，結果多年來無緣英超冠軍。

去年掛靴的德國後衛梅迪薩卡（Per Mertesacker），現為阿仙奴青訓主管，其自傳《Per Mertesacker: Big Friendly German》回憶了昔日球員時代跟隨雲加時的點滴。「己隊輸了1場，通常都會連輸幾場，己隊可以在足總盃橫掃千軍，但在10個月的英超卻是另一回事。」

34歲的梅迪薩卡曾為德國贏得世界盃冠軍，言論自然具參考價值，「兵工廠缺乏穩定性是致命傷，1季輸8場，怎可能是冠軍？」

「雲加永遠相信球隊的質素，故此從來對我們充滿耐性，就算面對連輸走勢，也是依然故我，這是他的優點。」梅迪薩卡自2011年由雲達不來梅加盟兵工廠，始終與英超錦標緣慳一面，但就斬獲3座足總盃，「這也是他的最大缺點，個人認為，這種想法太天真。球迷總想花錢買人，但雲加相信手上的球員，過往也未曾遇過這樣相信球員的領隊。」

「球員有沒有汲取教訓？可惜，我們沒有。」德國人續說。

講人話咪呢d

雲加相信手上的球員，過往也未曾遇過這樣相信球員的領隊。
爺爺

7婆4點出賣班黑警 我跳樓

希望你針到

都係要繼續反共

佢點敢
佢仲要黑警保護

陣間d犬圍佢 之後被迫出解放軍

出賣大波MADAM OK

唔想4年後見到你變左深藍

中共都唔敢出

冇雙普選都是收皮吧

搵個大學生同你去apple store出平200

中共唔出係因為冇正當理由姐
警察叛變武裝脅持政府就出師有名

姐係變怨婦

無所謂 一石2鳥
可以清算警犬 又可以欖炒

呢個時勢777點會成立獨立調查委員會呀

明明只係傳回應
啲友講到變應承

警犬政變都似

真 根本班狗係777既擋箭牌
無左班狗 777仲邊有其他人做condom擋箭擋刀

竟然有人吹奏返iPhone X

加多兩個成員入監警會

講收農地合理好多

公屋起黎比大陸狗住

民賤聯走出黎爭取
777似係講收農地多過回應訴求

新版唔太差多 可能買新版

緊急法?

賤價收農地 搵西賣俾你咩

我都想trade in部iPad 2018，但係個apple care好似好蝕咁
如果舊機都有得升iPadOS先考慮唔換

狗都唔屌

一路屌一路用伸縮警棍扑7佢

夠薑就收撚哂元朗鄉黑啲地先講啦

唔會拎鄰國既地啦

風黎啦

一日有ios一日都仲有信徒

Trade啦

夠疆收沈家鄧家 我幫你含

立法會議員毛孟靜取得一份有關消防831晚於太子站的行動紀錄內部文件，今日下午將舉行記者會講述文件詳情，誠邀各傳媒機構派員出席採訪。

時間：今日下午4:30
地點：立法會大樓506室

毛ee

邊個唔做野咪收邊個塊地

依家講係賤都冇用，到時收地可以唔同既

新界東北最後個發展模式都同最初唔同

無圖

睇完呢篇文之後換機嘅慾望低咗唔少
基本上新機淨係個mon大咗少少同個res高咗少少，粒cpu都係一樣，hardware冇乜upgrade過，如果trade in價唔靚又要蝕個apple care俾佢就不了

red member
搶唔到先黃牛
早幾年阿狗冇同旅行社合作
依家唔知有冇

有啲英國旅行社有酒店連波飛package平過黃牛

EA迫害,有咩可能麥湯數值高過細爆

呢件得個高字

曼聯球員rating高30%是常識吧

迪基亞高過kepa 同ccc尼
連格特82 rating
鍾斯洛荷呢d高過賀定
大米安高過阿叔

計上年表現
連登阿狗講到佢神丹都不如

阿狗得罪fifa呀

迪基亞高都合理既
其他就

可能因為同PES合作

破產了

不嬲年輕球員要幾季表現先上到
除左 lingard 82 其他又唔覺有咩問題
Joao felix 上年 69 今年 80 添
Kane 大爆發果季都唔過 80

馬天尼斯都勁過迪狗亞
利申：反迪基亞

Agger
希望 19000 用 DDG + $ 換馬天尼斯

要請返爺爺先做到呢單deal

即係新版適合新手啦

有冇5g，冇真係完全冇興趣

Yes 曼請爺爺

驚閪咩 之後個個禮拜都buff啦

Apple唔預現有用家換機
其實都正常嘅，6th Gen都係出咗一年到，我部機都未夠一年

無5g

冇，iPhone都未有，iPad點會有

睇歐霸阿記好
定睇歐聯皇馬好

online除左羊成隊阿都冇人用啦

講開又講，新版仲用緊A10 CPU

Auba at CAM

Laca

Xhaka CDM

A10仲要行佢個iPadOS
真係要用過先知順唔順

經過運動場見到有中學開陸運會
乜岩岩開學就揀到班代表去跑喇咩

排到幾時咪幾時開
有得揀架咩

以前中學年年都11月搞
會上下pe堂揀d勁人做班代表

睇下你間學校要咩class嘅場

陸運會唔係多數跟社做代表咩
所以咩班都冇所謂，只係pe堂會整資格賽

我以前中學無社 玩班際
所以我奇怪開學無耐就陸運會

屌你老母消防處想誤導人

6個嚴重變3個嚴重

其實社際都幾on9
又要跟返自己個社坐，但係班人又未必係熟，變咗好悶

油麻地個三個根本唔關事

而家先知有得fc已經係好好
而家呢啲連fc嘅機會都冇，但大家都覺得係真嘅

專登用嚟spin
鏗鏘集個調查根本證明唔到啲咩

社際即係跑黎跑去都係自己友
on9到爆

港交所

你俾6千億都無用啦
英國國會撚會賣俾你港共咩

脫左歐就唔係咁講

港共真係諗唔到辦法逆轉

年年都係嗰班運動健將攞晒focus

試過做helper望囡囡，望到d囡囡尖叫

癡漢包啲同學

陸運會除咗睇女同學全日著運動服嘅樣之外仲有其他目的咩

做helper撩女

風吹雨打 坐到羅友痛 都唔知為乜

溝師妹

唔俾你周圍坐架

Emery on his best moment at Arsenal: Says hard to pick one, but says the best moments are when we're playing at Emirates in front of supporters.

Emery on the premier league: "The most important league in the world."

你同啲牙蛇熟佢唔會理你
同埋撩自己社咪得

賀一誠

［極重要］毛EE 記招重點

蒙面法

是但啦 街坊裝出街都俾人告非法集結啦

日日瘋狂對住班廢老咳

Mikel Arteta makes shock claim about Arsenal job after coming close to succeeding Arsene Wenger

"Sometimes, I was about to leave, but I stopped myself," Arteta told Spanish radio station SER Catalunya when asked about possible approaches by Arsenal and Newcastle.

"The first [time] was different, the second was mostly me."

"There have been some things, but the decision I have made is that I am very happy where I am, I feel very valued and fulfilled," he added. "The road will continue here."

Leno: "You cant compare that [Arsenal & Leverkusen]. Arsenal is a world club, THE club here in London. Not Chelsea, not Tottenham – Arsenal is the club here with fans around the world. No matter where we are, also in the USA or in Asia, there are many fans of #Arsenal everywhere"

Emery: "I think that football is passion, football is connecting our heart & their [supporters] hearts. I think we need also to play giving them energy, after quality; quality, energy, quality, passion, quality & also being clever in each decision" #Arsenal

Emery: "The best moments as a coach are when we are playing at the Emirates with our supporters. The energy, connection, [its important to] really be together, feeling their support & every player & me personally also, has a good responsibility & motivation to connect with them"

天琦

MERTESACKER: ARSENAL SQUAD UNBALANCED

Per Mertesacker claims that Arsenal's squad is "unbalanced" at the start of the 2019/20 campaign, adding that David Luiz "can learn from his mistakes" following his errors in the Gunners' 3-1 defeat to Liverpool.

走得好前

Team news: Holding, Bellerin, Tierney

Rob Holding
Now back in full training with the first team squad.

Hector Bellerin
Left knee. Continuing with on-field rehabilitation. Progressing well and aiming to participate in full training in September.

Kieran Tierney
Groin. Continues to receive treatment and further assessments. Progressing well and aiming to participate in full training in September.

Dinos Mavropanos
Groin. Continues to receive treatment and further assessments. Progressing well and aiming to participate in full training in September.

Arsenal confirm that no international players have come back reporting any injuries

@jamesbenge

荃灣on9

希望天琦出黎個陣
可以吹香港國歌列隊歡迎佢

佢真係以為立左辱警罪就無人屌狗、立左國歌法就無人boo、立左蒙面法就無人戴口罩？

政府思維 當香港人係豬

香港人係最極端極端地守規則
極端地反叛 越叫佢唔好做越要做

佢只係想明正言順話人犯法姐

因為好多香港人犯法就不了
想和理非都唔好出黎

Mikel Arteta on approaches from Arsenal & Newcastle: “Sometimes, I was about to leave, but I stopped myself. The first was different, the second was mostly me. There have been some things, but the decision I made is I am very happy where I am. The road will continue here.” [SER]

驚就唔好出街

pandora box

究竟燒係傷定病
典解愛狗要針對佢

打緊fortnite

唔好針對燒 佢打機解下壓口日
成日俾愛狗針對好大壓力架

但要立法都要一段時間下話

前排中環解放軍碼頭咁？

Team for Watford: Leno, AMN, Chambers, Luiz, Kolasinac, Torreira, Willock, Ceballos, Nelson, Pepe, Aubameyang

@ltarsenal

中秋icon都應該滲啲反送中色彩入去嘛

呢個真

屌

係咪想立會十月都圍過

新iphone3鏡頭好桃突

好似同上年一樣所以冇新嘢

Unai Emery on Guendouzi: “Matteo is a very good example for how we can develop our young players, with new young players or the spirit within players who are here now. He was very young but his ambition & his wish to adapt very quickly, as well as his quality, were very good.”

Emery on Guendouzi: “He started playing & training with us & after, his progress & development during the season was amazing. We were working with him on some details we needed to improve - his food, his body, how we can work to make it stronger, his arms, his body, his legs.”

Emery on Guendouzi: “This year, I think he’s taken one step ahead, improving & giving us one level more in performances. For other young players, his spirit, progress & development is a good example - for Willock, Smith Rowe, Nelson. It’s a very good example for everybody.” #afc

其實幾期待立會開會
今次有人係入面開會了
廢聰都話圍個無人立法會係無用

Xhaka probably leads every single stat good or bad simply because he’s played so much. Minutes played by central midfielders since 17/18:

Xhaka: 7,831
Ramsey: 4,637
Guendouzi: 3,396
Elneny: 3,324
Torreira: 3,318
Wilshere: 2,658

中秋節快樂🎑

早晨

願雲加歸香港

Arsène Wenger has agreed to become FIFA’s technical head, though an official title with the organisation has not been finalised, while an announcement could be made in the next few days. [New York Times]

In his role, Wenger will have a broad portfolio to suggest improvements to coaching standards across the world, while also providing advice on other areas that directly influence how the game is played. [New York Times]

On this day in 1998: Arsenal signed Swedish forward Freddie Ljungberg from Halmstad for just £3m. #afc

Serge Gnabry: “Personally, I think my time at Arsenal was a complete success. Playing in the Premier League allowed me to grow & develop. As I’ve said, there isn’t a big difference between the two leagues [PL & Bundesliga] & I’m pleased of my career so far.” [Le Buteur]

Gnabry on his time at Arsenal: “At the beginning, everything went well for me. I played regularly but after that, I did less so. That being said, that experience was very enriching for me on a personal level.”

Emi martinez: "I had a great season on loan at Reading & I had offers to leave #Arsenal. After nine years without much rhythm I wanted to leave. But I got the news that I was going to play more games & I decided to stay to try to be number one"

Martinez: "If I didn’t believe in myself of being capable of taking that position, I would not have stayed. He (Leno) has more professional matches than me, but in qualities I am equal to or better than him" #Arsenal

前阿仙奴及曼聯射手尹佩斯在甘賓尼記念賽妙射得手，技驚四座，賽後曼聯躉紛紛留言讚賞，甚至有人建議會方再簽入他掛帥

獌狗名縮

喉嚨好痛

爺爺終於回家啦

廢老有人請

你幾時返阿仙奴

不了，唔想做condom

你唔想入去踩牛屎姐

旺角場都有牛屎？
牛魔王黎左香港？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

可以入機場了

兩隊都垃圾
kid child同元朗都係啲垃圾

要2億先買得返

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Gibbs

狗鐵

kidchild都垃圾?

眼殘冇放大睇場地

睇下同咩隊比

kidchild幫何君堯助過選都唔垃圾?

躝啦屌你老母

D迷沙黨去哂邊

集中屌畜力，王6c同尿國聞先啦
暫時同kidchild和解

阿倫漢臣翻版？雲加睇死曼聯小將

【Now Sports-體育】前阿仙奴領隊雲加向來注重青訓，卻不看好曼聯現時的年輕陣容，認為他們沒有足夠經驗。

曼聯領隊蘇斯克查今夏放走了射盧卡古、翼鋒阿歷斯山齊士、中堅史摩寧這些國腳大哥級球員，重用22歲中場麥湯文尼、23歲中場安迪亞斯皮利拉、21歲翼鋒丹尼爾占士、17歲前鋒美臣格連活這些小將；雖然麥湯文尼、丹占表現出色，但整體戰績平平。

雲加表示：「曼聯有潛質，但仍然不是一個整體。或許這些球員不夠成熟去撐起像曼聯這樣的球隊。他們能否在數年後像傑斯、史高斯、碧咸那樣？我不看好。」

曼聯於1995年在傳奇領隊費格遜帶領下，同樣重用小將，利物浦名宿阿倫漢臣就曾公開批評：「靠這些小朋友，你甚麼也贏不了。（You can’t win anything with kids）」不過，紅魔在當季便後上贏得英超冠軍，這群92班青訓球員更帶領球隊雄霸英超，開創王朝。

Arsène Wenger on who can challenge Man City & Liverpool: “Maybe the team who has the potential is Arsenal. Chelsea looks a bit young, not enough maturity up front & at the back. Man Utd hasn’t found a settled way where you could say today they could fight for the championship.”

Wilfried Zaha has told his agent that he wants to terminate their contract after failing to secure a move away from Crystal Palace in the summer, citing the agent’s relationship with the club’s chairman, Steve Parish.

At 26, Zaha appears to be in his prime and he began the summer as Arsenal head coach Unai Emery’s main transfer target. @AFCPW

咁kidchild係事實怕咩講

Top French scorers in 2019 in all competitions:

1 | Kylian Mbappé - 28
2 | Karim Benzema - 21
3 | Wissam Ben Yedder - 19
4 | Moussa Dembélé - 17
5 | Antoine Griezmann - 15
6 | Alexandre Lacazette & Kingsley Coman - 13

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

推啊

收工

一早澄清左啦, 2016年都冇再幫佢助選

小傑仔即刻衝出黎

Ifc 成套電影咁

屌你老味

成班人鬥唱好似紫禁之巔

咁咪型lor

【914天水圍親子遊】天水圍行動分析

幫手一齊推 連登好少行動po

無乜嘢好睇

睇賽車係睇炒車
死神來了4定5教

咸美頓

消防

Kanu on Pepe: "He will get much better & he will score goals for us. He brings us something different to the other two strikers" #Arsenal

真係簽美斯？

簽埋包皮

Arsenal tickets sold out

Tickets for Nottingham Forest's Carabao Cup third-round tie against Arsenal have sold out.

今朝多倫多屌佢老母一隻角都唔刷

朋友fc左話簽黎馬

仲有戴巴拿

利奴：阿仙奴是倫敦代表球隊

【Now Sports-體育】阿仙奴門將利奴認為，阿仙奴比車路士、熱刺都優勝，是倫敦的代表球隊。

利奴（Bernd Leno）上季從利華古遜以1900萬鎊加盟阿仙奴，更踢走傳奇鋼門施治成為正選。談到兩支紅衣軍的分別，他說：「你不能夠比較，阿仙奴是一支世界性球隊，於倫敦的代表球隊。」

阿仙奴上季在英超排第5位，再次失落歐聯資格，更比同樣位處倫敦的第3位車路士、第4位熱刺壓住。不過，利奴仍然認為兵工廠比那2支同市宿敵優勝。

「不是車路士，也不是熱刺，阿仙奴是在倫敦的球會，擁有來自世界各地的球迷。不管我們身在何方，在美國還是亞洲，到處都有很多阿仙奴球迷。」這名27歲的德國國腳續說。

仲有雲加

呢個不了

Dllm 反雲狗

要返艾馬利

係達蛇呀屌你個閪

識波

帶鏝輸比里昂

林慧韡？

愛狗連精宮都豬啦

上季1L1D

講教波哲學達蛇完勝愛狗啦

拎愛狗做標準

9th August 2019 - Emery names Monreal as one of his 3 captains for the season.

31st August 2019 - Nacho Monreal is sold.

01st September 2019 - Emery brings on Mkhitaryan for Laca in the NLD leaving Ozil, Nelson & Willock on the bench.

02nd September 2019 - Mkhitaryan leaves

@jamesbenge

Mertesacker on Ozil: "He loves playing football, it doesn’t come across so often. He is a genius in terms of what he can produce with the ball & you can see that in every training session. He thinks he plays in the park, he can deliver that ball that no one else can deliver" #afc

愛sir

Ap24

大時大節係咁

好撚攰 無力9up

中秋你注定一人

證明依到冇真毒

Me

冇波傾姐

Joe Willock has signed a new long-term contract.

買左6仔未 今晚50M

@比老婆打

good

Goal has been told that Arsène Wenger will be joining FIFA and will be given latitude to define his job as it develops, with FIFA also keen to tap into his vast array of coaching experience and knowledge as they continue to try and develop the game around the world.

Well-placed sources tell @nytimes that an agreement between Arsène and FIFA has been reached. He will have a broad portfolio to suggest improvements to coaching standards across the world, while also providing advice on other areas that directly influence how the game is played.

艾馬利講挑戰「城」「利」條件......

【Now Sports-體育】阿仙奴主帥艾馬利受訪時表示，如球隊要拉近與曼城及利物浦之間的距離，就必須要在攻守兩端取得平衡，才有望重返英超的爭標行列。

「首先，我們要讓新加盟的隊員盡快適應英超的節奏及風格，球隊今夏加入了不少進攻球員，在首4場聯賽我們的攻擊力明顯有所提升。不過在防守方面，我們仍有頗大進步空間，我希望我們的防線能有更穩定的發揮，在進攻和防守上取得平衡。」艾馬利（Unai Emery）接受球會電視台訪問時謂。

阿仙奴今夏加入了像尼高拉比比、施巴約斯等進攻球員，同時在防線也增添了迪恩尼及大衛路爾斯，對這支北倫敦球會來說，打入聯賽前4名，重奪失落3年的歐聯資格應是「最低消費」。對此，艾馬利也承認這是球隊今季的目標之一。

這位西班牙籍領隊續道：「雖然今夏有多位球員離隊，但同時我們也補充了不少具實力的新兵，我對球隊現有的陣容感到滿意，並會讓年輕球員有更多上陣機會。我們希望能贏下每一場比賽，並踢出快速且充滿力量的足球，讓球迷們感到自豪。」

阿仙奴下周日英超作客訪屈福特後，將會遠赴德國法蘭克福，出戰歐霸盃首輪賽事，力爭繼1993/94年球季勇奪歐洲盃賽冠軍盃後再在歐戰上取得殊榮。

圖片來源 : ©AFP

Dani Ceballos: ‘I love the city, I love the Premier League and love Arsenal. I’ve hardly noticed any difference in size between Real Madrid and Arsenal. It’s much easier to adapt because the fans make you feel you’ve been at the club forever.' By @sidlowe

Four year deal for Willock, runs until the end of the 2022/23 season.
@charles_watts

十萬蚊刀拎5出

硬係覺得愛狗會幫屈狗起機 你老母 同我地快樂過中秋

Dllm 反骨仔

爭標的感覺

馬天尼斯話自己勁過蘭奴？

血精

唔係血精黎

邊個黎

唔好jer啦

哦

Our future
Xhaka plz fuck off

有無手足一齊14/9 17:30入旺角場睇傑志對元朗
諗起費7怒爆元朗後防忍唔住打咗飛機

血精追擊左佢兩個月
依家佢都屌愛狗 好過執迷不誤既

新手阿迷 想問下大家會係邊度買波衫

小傑仔不了

我主要想睇元朗被姦咋

瘦蜢蜢的nigga🤔唔多睇好

蘭奴一線尾

建興足球皇朝

梅迪薩卡：有時受不了奧燒的態度

【Now Sports-體育】傳媒訪問梅迪薩卡這位前德籍後衛，身為新任阿仙奴青年軍領隊的他分享了自己對前隊友奧斯爾的感受。

34歲的梅迪薩卡（Per Mertesacker）自2011年加盟阿仙奴之後，見證了球會大大小小的改變，所以由他談奧斯爾（Mesut Özil）的性格似乎頗為「信得過」。在他的眼中，「奧燒」並不是強勢的人：「他腳上有球時可說是天才，能做出很多事情，在每節訓練課你都可以看到。但只要他取得控球，就會開始休息，以為自己在公園中踢球一樣。不過他的傳送無人能及，有著神奇的觸覺。他不是指示其他人如何做事的人，性格上亦與我們不太一樣，有時我會忍受不了。但無可置疑他為我們帶來了神奇的時刻，令我們的水準進一步提高。」

在訪問中他亦談到自己剛剛加盟阿仙奴時備受批評，失誤很多，不過當時的領隊雲加對他非常信任，協助他適應，所以對球會非常有感情。

圖片來源 : ©AFP

彈多過讚 反燒

Drogba's son admitted he idolises Henry, Gerrard's son is in a Ramsey shirt, Beckham's son is an Arsenal fan. I'm just saying.@afcDW

Monreal on Emery: "He’s a great coach. He is a person who lives & loves football. He’s sick with football. He has character, ambition & is a perfectionist" #Arsenal

土瓜灣真係藍絲垃圾地方，10點鍾嗌完得兩條友應我

可能去晒唱歌未返

呢個真 西九多人到

根本要一般人係咁唱美國國歌太高難度, 唔撚實際
不過廢鳩事係出面講

希望啦

唱唔唱人地理鳩得你
以為真係唱左就當你地美國人咩

青衣多人到

係某班人係咁鼓吹
為左打擊首榮光連美國國歌都擺上枱

美國人都未必識唱

美國無D咩國民教育?

咁多移民 幾多個真識唱

-.- 元朗白衫佬關元朗啲球員咩事

自動勝利都唱埋 屌

同區都要屌

仲有王威信個撚樣咪元朗會長囉 屌他老味

元朗足球會會長你知唔知係邊個

問過親戚 佢地係唔識既

身為香港人唔可以咁無知lor
了解多啲香港足球啦

王威信啊你老母

岩呀 佢要死全家 比人套丁仲要落埋場

幫心套

我同緊紗倉巴講

Sorry lor

港足 = condom, confirmed

各位手足好

Bellerin and Tierney in full training today at Colney. Great to see. Smith Rowe as well.

With Holding also involved today, Arsenal now have just one senior player (Mavropanos) not currently in full training. Obviously, Bellerin and Tierney will still be some way off being considered for game time, however.

在英甲過得好嗎

唔係個個對香港足球咁有興趣既

茅

唔係講g唔g元朗主席邊個呢d, 而係大家睇個入場人數就知真係condom

中秋點過

去海濱公園唱歌

用月餅當飛機杯咁過

唉唔鳩知呀唔撚想知呀
總之之後場場波吹雞叫人入場啦

唔係個個會比差唔多一百蚊 睇垃隊 東方 架
香港足球仲要咁趕客

牙ryo你唔趕客咪得

好奇d人拖女入場睇港超
係咪想分手

我無咁粗

咩意思

次次睇港超都一支公
我就黎毒到出煙架啦

如果香港多返一百個俊立就好了

佢唔係無知
係無腦 唔怪得佢

不要攻擊牠

我過黎同你扑嘢？

應該要打曼聯先出得